其實今日已經算係反修例運動一周年...

害死人。。